香港人連轉台唔睇CCTVB都懶，會肯唔用whatsapp轉signal？

最近因為whatsapp強制要求用戶同意將個人資料送去Facebook，引發所謂「移民潮」，其中唔少人轉用signal，仲話「呼籲」身邊既朋友轉會……
講真我唔係睇死香港人，但當前日連連登講CCTVB分豬肉獎都幾個Post既時候，大家真係覺得香港人會肯轉signal？
講左咁多年叫人放棄CCTVB，而家咪一樣咁多人睇！
連轉台都懶，仲希望香港人轉社交平台？FF就得！